(BNO去英國做野/讀書)有無Telegram Group可以加，傾下大家有咩計劃

小弟廿幾歲，試過係中國，日本做過野一段時間
你係日本玩得幾開心，日本做野個班就有幾辛苦，做同玩係2個世界
但我個時做完都覺得香港先係地獄，得罪講句，如果你係香港生存到，依個世界係無任何地方你適應唔到

我絕對鼓勵大家用依個機會去試，因為你根本無撚得輸，好多人話自己咩都無所以黎唔到，會咁諗的人其實好蠢
就係因為你咩都無，你先更有條件黎英國，如果你咩都有(有仔有女)，你只能係香港捱
不如用依個角度諗，以前要千幾萬，某幾類專業人士，投資移民先去到，即係香港頂層VIP的服務
依家你只係個普通人，享受到的服務已經同以前班頂層VIP拍齊，所以我當你去完零收獲零得著其實你都已經賺左

依個機會係大家付出好多條人命，時間同青春換番黎，我好肯定依家BNO政策去到一定人數/時間就會關
因為英國原意係想吸收最後一班中產/專業人士，同時以人道理由暫時接受班受逼害的年輕人黎去維持自己民主大國形象
所以佢無必要一直開，因為一直開代表佢要長時間同中國斷絕生意來往，英國民間暫時無反對唔代表佢大力支持/之後會唔反對

1. CV
你去個到正正經經做番同行業的工作，當然唔係working holiday個d
做到5年當然變左人生winner，但我當你做唔足5年，去1年番番香港，其實你都已經好過班香港打工仔
同一份工，你估香港班hr會請外國回流定本地的人?
同一個Interview，一個5年本地工作定一個4年本地1年英國工作的人吸引d?

2. 經歷
你係香港打份OT牛工，痴住父母住，無車無樓，有固定朋友圈，其實你係無成長過
外國要搵樓租，要揸車，要獨立，要主動識人，五六點就收工有大把時間比你諗d有意義新奇的野
我當你去唔到5年，去1年番番黎，你價值觀會唔同哂，會更成熟更吸引，愛情事業人生都賺

3. 錢
你覺得去英國哂你錢，唔通你係香港唔洗交租唔洗食野?
大家人計過英國生活係同香港差唔多，租樓食飯買車你係唔係都要係香港哂錢，同一筆錢點解唔係英國哂?
無錢只係藉口，你香港洗錢都生活到，去到物質差唔多貴的英國會生活唔到?
班難民國家生活指數平過香港幾倍去英國都生活到，大把英國人都係租樓月光族，你唔大洗肯儲錢其實唔會同香港相差得遠

移民公司開po?

Ching係日本做咩？

唔係

其實唔撚使靠移民公司

大家走之前 請加埋入嚟加下油

【末世紀的呼聲】 全港抗疫之創世紀大行動

走啦你哋，唔好返嚟喇🤣

唔係買樓買鋪家庭移民
一個人/帶埋伴侶去，係唔洗搵專人幫你搞

行業唔可以講費事自爆
同軟件有關，大公司做

個時唔識日文，膽粗粗都照去
係撞過好多次板，但點都要突破舒適圈先會學到野

英國大家都識英文，根本無野驚

我都鼓勵年青人出外闖一闖，擴闊視野，無論去到邊，都希望大家繼續聲援香港，join 下外地撐港組織，同埋投埋九月票先走......
去英國，就要鼓勵英國收返香港，呢個係名正言順，一定要有人push 同Lobby, 支持HK Watch, 佢哋做實事，可以幫手......

就係因為你咩都無，你先更有條件黎英國，如果你咩都有(有仔有女)，你只能係香港捱

Exactly, 你話有仔女，有層樓，係香港搵緊四五萬以上就話多考慮
否則真係無乜野要諗

bno去英國洗撚搵移民公司

就係因為你咩都無，你先更有條件黎英國

就係連bno都無

push 開個group去到大家有個照應

萬中，3萬樓下個班落好哂時間
你係香港樓又買唔到，錢又儲唔多，租又儲唔到錢
點解唔將d 錢洗係英國
租又平，買野番屋煮又平又儲到錢，cv又靚又夠爆
短期長期睇都係大賺，留英又賺，番番香港又賺

G持
特別係後生仔同有小朋友

一講BNO就有五毛

留意下其他地方

好認同樓主。

可唔可以講多少少搵工方面既野？

讀science去到可以有咩揀？

講到好似一定請你做嘢咁。
英國連本地人都唔夠位呀，憑咩請你？
但錢確實唔洗千幾萬。但都要2-300萬囉。之前蘋果定立場已經做過研究幫大家計過。
你預去到頭2年搵唔到嘢做，要租屋/醫療/生活費。
比你好好彩搵到工都要肯定做足5年穩定先講。

所以冇錢去邊都死，係香港儲百幾萬再去英國仲好。

以後香港班移民公司冇得做英國移民生意
但都可以轉做代理幫人買樓買鋪